# Translation of WikiLearn - Frontend to Simplified Chinese (中文（简体）)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Hydra
# Author: Phoenix3145
# --
# This file is part of the WikiLearn Project
# This file is distributed under the same license as the WikiLearn package.
#
msgid ""
msgstr ""
""
"PO-Revision-Date: 2024-04-15 12:25:49+0000\n"
"X-POT-Import-Date: 2024-04-15 06:30:23+0000\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-Hans\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.43.0-alpha; Translate 2024-01-22\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: WikiLearn - Frontend\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translatewiki.net\n"
"X-Translation-Project: translatewiki.net <https://translatewiki.net>\n"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Change can not be reverted."
msgstr "更改无法还原"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Block data would not be sent to server for translations"
msgstr "块数据不会被发送到服务器进行翻译"

#: cms/templates/js/course-blocks-mapping.underscore
msgid "Map blocks"
msgstr "地图块数据"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Enable Translations for this block?"
msgstr "为这个块启用翻译？"

#: cms/static/js/views/course_blocks_mapping.js
msgid "Mapping Blocks"
msgstr "映射块"

#: cms/static/js/views/pages/container.js
msgid "Disable Translations"
msgstr "禁用翻译"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Updating"
msgstr "正在更新"

#: cms/static/js/views/pages/container.js
msgid "Enable Translations"
msgstr "启用翻译"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Disable Translations for this block?"
msgstr "为此块禁用翻译？"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Edit on Translated rerun?"
msgstr "在翻译重新运行时编辑？"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Block data would be sent to server for translations"
msgstr "块数据将被发送到服务器进行翻译"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Yes, Enable Translations"
msgstr "是的，启用翻译"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Yes, Update Flag"
msgstr "是的，更新标志"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Yes, Disable Translations"
msgstr "是的，禁用翻译"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Are you sure you want to update flag as it will not be reverted again."
msgstr "您确定要更新标志吗，它不会再次还原。"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Continue Editing"
msgstr "继续编辑"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Edit on Base Course Block?"
msgstr "在基础课程模块上编辑？"

#: cms/static/js/views/utils/xblock_utils.js
msgid "Note that any linked translated rerun blocks mapping will be lost."
msgstr "请注意，任何链接的翻译重新运行块映射都将丢失。"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Please disable translations after an edit, otherwise edited component will be overwritten by auto next applied translations."
msgstr "请在编辑后禁用翻译，否则编辑的组件将被下一个自动应用的翻译覆盖。"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "If you edit base block content all linked translated-rerun blocks translations will be lost and all previous version history will be deleted."
msgstr "如果您编辑基本块内容，所有链接的翻译重运行块翻译都将丢失，并所有以前的版本历史记录都将被删除。"

#: cms/templates/js/course-blocks-mapping.underscore
msgid "Course Blocks mapping"
msgstr "课程模块映射"

#: lms/templates/student_account/login.underscore
#, python-format
msgid "%(providerName)s account"
msgstr "%(providerName)s 帐户"

#: themes/edx-platform/wikilearn/lms/templates/discovery/course_card.underscore
msgid "Learn More >"
msgstr "了解更多 >"

#: cms/static/js/features_jsx/studio/WikiCourseListing.jsx
msgid "Search Course by Name"
msgstr "按名称搜索课程"

#: lms/static/js/courses.js
msgid "Show All Courses"
msgstr "显示所有课程"

#: lms/static/js/courses.js
msgid "What to study next?"
msgstr "接下来要学习什么？"

#: themes/edx-platform/wikilearn/lms/templates/student_account/login.underscore
msgid "sign in with"
msgstr "登陆以"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-onboarding-status.underscore
msgid "Onboarding Status"
msgstr "入职状态"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/proctored-exam-info.underscore
msgid "Onboarding Opens"
msgstr "入职开放"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-onboarding-status.underscore
#, python-format
msgid " %(enrollmentMode)s "
msgstr "%(enrollmentMode)s "

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Select gender"
msgstr "选择性别"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/proctored-exam-info.underscore
msgid "View Onboarding Exam"
msgstr "查看入职考试"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/proctored-exam-info.underscore
msgid "You must have a verified onboarding profile prior to taking any proctored exam."
msgstr ""

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
msgid "Username or Email"
msgstr "用户名或电子邮件"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
msgid "Exam Type"
msgstr "考试类型"

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Select military status"
msgstr "选择军事身份"

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Which of the following describes you best?"
msgstr "以下哪一项最能描述您？"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts-grouped.underscore
msgid "Available Actions"
msgstr "可用方法"

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Welcome to edX! Before you get started, please take a few minutes to fill-in the additional information below to help us understand a bit more about your background. You can always edit this information later in Account Settings."
msgstr ""

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts-grouped.underscore
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts-grouped.underscore
msgid "Completed At"
msgstr "完成于"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts-grouped.underscore
#, python-format
msgid " %(exam_display_name)s "
msgstr ""

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
msgid "Add a New Allowance"
msgstr "添加新的津贴"

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Section {currentPage} of {totalPages}"
msgstr ""

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts-grouped.underscore
msgid "Resume"
msgstr "继续"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts-grouped.underscore
msgid "Time Limit"
msgstr "时间限制"

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Thank you! You’re helping make edX better for everyone."
msgstr ""

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/proctored-exam-info.underscore
msgid "Onboarding profile review can take 2+ business days."
msgstr ""

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/proctored-exam-info.underscore
msgid "You have successfully submitted your onboarding profile for review."
msgstr ""

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/proctored-exam-info.underscore
msgid "Current Onboarding Status:"
msgstr "目前入职状态："

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Select income"
msgstr "选择收入"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
msgid "Special Exam"
msgstr "特别考试"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-onboarding-status.underscore
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-onboarding-status.underscore
#, python-format
msgid " %(onboardingStatus)s "
msgstr " %(onboardingStatus)s "

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/proctored-exam-info.underscore
msgid "This course contains proctored exams"
msgstr "本课程包含监考"

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Check all that apply"
msgstr ""

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/course_allowances.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/course_allowances.underscore
msgid "Allowance Value"
msgstr "津贴数值"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/proctored-exam-info.underscore
msgid "Review instructions and system requirements for proctored exams"
msgstr ""

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/course_allowances.underscore
#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/course_allowances.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts-grouped.underscore
msgid "Exam Name"
msgstr "考试名称"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/proctored-exam-info.underscore
msgid "Onboarding Past Due"
msgstr "入职逾期"

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Select level of education"
msgstr "选择教育程度"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
msgid "Value"
msgstr "值"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/proctored-exam-info.underscore
msgid "Complete Onboarding"
msgstr "完成入职手续"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/course_allowances.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/course_allowances.underscore
msgid "Allowance Type"
msgstr "津贴类型"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts-grouped.underscore
msgid "Started At"
msgstr "开始于"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/course_allowances.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/course_allowances.underscore
msgid "Add Allowance"
msgstr "添加津贴"

#: common/static/bundles/EnterpriseLearnerPortalModal.js
msgid "You have access to the {enterpriseName} dashboard"
msgstr ""

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Select guardian education"
msgstr "选择监护人教育程度"

#: common/static/bundles/CourseGoals.js
msgid "There was an error in setting your goal, please reload the page and try again."
msgstr ""

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "What is your gender identity?"
msgstr "你的性别认同是什么？"

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Select prospective industry"
msgstr "选择预期行业"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/course_allowances.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/course_allowances.underscore
msgid "Allowances"
msgstr "津贴"

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Select current industry"
msgstr "选择目前行业"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-onboarding-status.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts-grouped.underscore
#, python-format
msgid " %(username)s "
msgstr " %(username)s "

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
msgid "Additional Time (minutes)"
msgstr "附加时间（分钟）"

